地方港鐵需要冷氣

賺咁多錢，仆你個街慳乜柒

出面凍
入面熱到仆街又除唔切衫
又要逼 屌奶星

反智 九龍灣冬天好撚舒服 夏天就熱到仆街